Zijn gevoelens zijn voor altijd op het traject; en wanneer hij in rust begint te zakken, voelt hij zich verplicht om te stoppen dat waarop hij berust in plezier voor iets nieuws, wat opnieuw trekt zijn aandacht, en die ook andere nieuwigheden in de steek laat.
